訂到ps5揮手區

我見到連登仔不停屌人排隊
其實都只係晒你2個鍾左右
我由9點半去排
但就買到最新既ps5
夠你玩5年.仲好過升電腦
咁都比你地屌

之後又話第一水有問題
但至少今期連ps4既game都支援
4000真係平到笑

仲有排網站又係得淡笑
你都預期人地出動埋國家機器去同你爭

大量提子準備入場

冇相你話你訂到ps6 都得

唔洗做咩大佬，有得唔番工排隊我都排啦

人笑你又笑返人
互相扣血

返工就無計啦
但day off.或者唔洗返既好心就去排下

地區我唔方便透露

炒狗死全家

好撚多訂唔到既人葡萄安慰自己 好撚正

11點都排到又真係勁
我9點半去排
其實都只係2粒鍾左右
好過同人on9鬥網速

要番工

炒炒炒
炒你老母咩
靜雞雞唔出聲咁炒唔得既？

你威你威👏🏻👏🏻

成兩個月, 間野驚舖執左就做難民